紅二代開着大奔馳入北京故宮，微博韭菜反了反了！

人地法國總統都冇呢個特權，不過紅二代有，韭菜屌哂鬼，慘慘支那豬！

推特權階級真利害

班大陸狗快撚d死

啱啱都睇到
啲留言真係幾搞笑
我們還有黨

笑撚死人，真係以為自己有公民權利

反了反了！

沒有臭五毛就沒有習近平

同場加映愛國病毒
偉大國又贏

最尾果段好有喜感

特朗普都冇嘅特權，尊貴嘅紅二代有，牛逼死了！

點樣都唔會走出省，有黨性病毒

故宮反了 ?

如果淋病月娥既話 , 應該會話
「我唔覺得有任何不妥當既地方, 更加唔存在檢唔檢討依個荒誕既問題」

聽朝就封哂帳啦

已經del緊post了
厲害了他的國

咩「不接受群眾監督 妄想刪帖？」
我地司法獨立之下
法官都不接受香港人監督
賤民憑咩監督國家？

之前封醫院路果單係咪都無哂

小粉紅：我都不用想就知道现在港媒台媒在咋嘲讽我们屁民了，真他妈丢脸，还不能骂回去，因为人家说的是真事

恥笑
輸出革命
反攻大陸

有冇人幫習總侵侵PS返架benz上去

侵侵：仆街！我都要行入去

咩背景先？

微博話紅二代個孫個老婆

維尼都要行入去
你揸benz入去

何長工個孫個老婆

反了反了

反了

一堆人叫冇錢點移民，不愧為中華移民共和國

唉
我哋又何嘗唔係特權階級下嘅賤民

p架坦克車啦
如果唔係就唔夠紅二代威威㗎

唉 最底呢張圖既留言好悲哀
佢地上世做錯啲咩先要做中國人
香港人都仲有爭取既機會
佢地係絕望
所以各位119

其實真係想知邊個放佢入去 要孭鑊唔驚咩
仲有啲紅二代呀乜乜
次次都係因為曬命先出事佢唔講嘅話就冇人知， 又係自己揚出去

要揸都揸國產東風紅旗，媽的用歐洲車踐踏紫禁城，是笑刁大大衰強辱國嗎？

呢班紅二代理論上入狗屋殺狗都可以全身而退

唔曬命佢入去做乜
入得去就係為左曬命呃like

cls我開始信中國其實唔少正常人
呢d留言唔知last唔last到十分鐘

問題是第一梯隊的護照不太好申請
屌 又講真話

飛雞嫁比紅三代

G63

有冇冇格

「能教教怎麼不花錢滾出去嗎」
學到嘢了

屌,原來唔係自己啊爺,係老公既啊爺

大陸豬就係賤

唔放就無鑊孭咩

微博熱門已經比人禁左
d人宜家喺其他post留言

啲網民都幾唔中意特權，估唔到

煲大佢 又話咩共產 睇下班特權階級給西垃圾

最底嗰個留言

想知隻雞係咩背景先嫁到啲軍佬二代

只傳外國人
香港

挑當年有坦克車睇場啦邊有人敢揸車入去
支持中央派坦克註守

太慢喇
根本應該一有呢件事就封晒
網警做野咁撚慢

如果咁鍾意就唔洗咁監控，控制言論啦

習狗喺入面開淫亂排隊都得啦

有咩所謂，你哋吹佢漲咩？

魚蛋論應該適用於全世界

當然
未搞大比人擺上網之前搞掂就得
就算擺左上網
佢話拉左去坐監打靶
有冇做到又有邊個知

說好富不過三代呢？
去到第三代個老婆都揸G63 AMG，我估當年都貪好多
Btw條女好嘔心，完全係隻鍾意show off嘅臭雞，話自己係開國功臣後代真係笑撚左出黎，同你完全冇血源關係架大佬係到認親認戚，仲有隻臭雞口口聲聲愛國但係用Iphone 哈哈

中國人其實同連登仔差唔多
香港已經冇乜野剩

錯啦係唔鍾意佢無特權

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

仲唔抄家回血？

笑到仆街

自己人

唔怪得預言中國今年有革命
我睇都近啦

抖音革命

另外，該輛平治豪車的車主事後亦有現身，稱與露小寶LL是朋友，當天對方稱是受故宮邀請參加活動，故答應借車。

連部車都唔係佢嫁喎, 有無咁窮呀? 裝B?

原來仲有好多紅後代都做過呢樣野，總之就係特權人士做乜都得。

小粉紅自然會搵到藉口兜都是老百姓的錯！

大陸人認係紅二代既奴隸算把啦！

紅N代>>>>>>>>蠻夷之邦嘅總統

最好笑係央視軍事d評論

理解香港人
反了反了

德國鋼炮直插入北京子宮

屌 呢班人咪又係把口9up
公安搵緊呢班人啦

集中營on the way

下次試下小型飛機降落

有錢到漏油，屋企做官做到有私人飛機，紅色家族就係現代貴族。

開國將軍何長工既孫女定孫新抱，叫何做爺爺既。建國將軍好多，求其一個後代都可以咁多特權

故乜嘢宮，公廁嚟

最後張圖個留言

唔放就即炒
放左俾人發現先炒
你點揀

等班傻仔仲成日話去北京去故宮，呢的地方對我地無任何歷史意義，只不過用黎俾班特權階級打飛機既地方。

Twitter ！

要開足火力維穩了

條女一早將自己幾千條微博全部ＤＥＬ晒。

D人仲未挖晒佢D威水事績

這就是中國

一早cap晒
而家講緊原來何長工呢d未算最核心既
個孫心袍都咁大特權
原來閉館係招待權貴
咁其他做緊大官個d係點

上埋BBC

可以任食宮女去故宮開淫亂派對，邊個唔聽話就即刻連屍都熔左佢。

bbc 條twitter link

Twitter張圖
紅二代可以揸車入去
習近平都係行入去

次次靠奴隸打撚完天下
奴隸永遠FF以為自己可以變貴族
點知永遠都係奴隸

啲大陸佬串共産黨嘅時候好搞笑

D comment

橫掂都入到去 索性俾多幾萬蚊喺乾清宮張龍椅度扑埋嘢啦

隨時叫國安捉幾個係屋企玩都得啦
洗鬼特登去入狗屋

幾好睇 give me more

風頭火勢搞到bbc都報道，聽日佢九族比黨沒收身家去買大豆

諗起之前跟過套戲 講最後清朝忘國之後 過溥儀都要買飛入場先見到自己張龍椅
有冇人記得套戲叫咩名

溥儀都要買飛入故宮
呢條權力核心以外支那紅三代條女特權仲勁過皇帝
共匪就是共匪
仲有條女好似係支那共匪高層墳場八寶山開性派對
人鬼同慶喎
共匪做鬼也風流

笑死

自古以來，呢片土地多數都係比不學無術做事最賤最無低線既人佔據江山

實係借車啦，上次塞醫院又係借車咁啱呀

八旗子弟可以騎馬車
賤民行路啦

原來係呢個背景

虢国夫人承主恩，平明骑马入宫门。
却嫌脂粉污颜色，淡扫峨眉朝至尊。

支共攬住紅二代一齊死就啱

口裏說着愛國 卻連自己國家嘅歷史文化都唔識尊重
真係典型支那賤民嚟 呢種人唔捉去午門抄斬都唔足以平民憤啦

The Last Emperor 末代皇帝
奧斯卡得獎作品，睇住D角色講英文感覺好微妙

洋鬼子特供進口既G63

末代皇帝

支那韮菜返工996 12小時6天
離職坐監251日
1黑人要2女大學生強做學伴
紅色家族瓜分全國資源公司
僅瑞士銀行百人萬億美金
特權比大清皇帝還要多
中共共匪仲存在
抵佢地生生世世做共匪奴隸

厲害了我的國

韭菜屌哂鬼係咩黎？

反乜鬼
你唔明支那個大一統觀念洗腦洗咗2000年係幾痴線
同民主黨一樣，口講民主自由，一講到獨立就即刻變面，無任何討論空間
所以共產黨不停話香港個抗爭運動係港獨
因為港獨係支那有腦嘅人都會大力反對

卡士蘭

條女鬼剃頭？

仲要係後代嘅（其中一個）老婆都有特權

好似係話故宮邀請佢地入去

睇入面post d留言好多正常中國人 d五毛仲未開工

前幾年last唔到 最近窮 無維穩費派 可能有機會過半個鐘

依只支那雞其實係咪弱智嘅

吓 認真呢

正能量監督員係咩黎

人多就安全

呢類思想真係無得怪點解大陸d人咁無文化 同文明

佢地cap返連登

食屎啦支那狗。

GDP

樓主可以pin返呢個
支那微博 -> 連登 -> 支那微博 -> 連登
無限loop

又想挑起民族情緒 轉移視線用得多就開始唔work啦

痴撚線

真係格食格，以後識點駁了

Hi 傻系 支那狗 等死啦

致中國手足，打倒權貴，改變中國就係呢一刻，大家加油

想笑

想睇留言

保命的方法有好多種 其中包括出名 唔會無啦啦消失。。。可能佢地成個定旗妄想靠呢招唔撈 問題係做咁多罪行好難可以走得出中國嘆世界，當智鹿檢測普及時，幾乎係世代濟留等清算

大陸人用生命玩曲線真係好撚顛

留言無乜特别
所以一開始無cap

香港人一早看清這個紅色政權是由上到下爛透了。
十四億人認賊作父，無言。

死咩死
支那江山邊個打返嚟
上次醫院個權貴有咩事
使理韮菜點諗
2009年葉劍英個孫女葉明子係北京太庙成婚添
古蹟喎，共匪私家花園，想點就點吹呀
8964天安門玩坦克碌韮菜
依家SUV碌下紫禁城都唔得
天授共匪八旗
世世代代世襲

唔睇唔知原來咁多人玩命
實名制都咁勇

等我幫你宣傳
支那人反對特權就有理
香港人爭取民主就係废青
logic fail到自己mindfuck
都仲係屌我地 垃撚圾

仆街 下面即刻有督灰 似足當年文革咁

篤灰狗

習總會唔會借啲意抄佢家,可以補血

仲可以食埋紅二代

再捉埋微博多口既人

中共又贏

我們做到的 你們都做得到
不會比不上我們港燦吧

其實仲有好多
#華為251

命要緊兄弟

冇左lu個post

眨下眼呢個status河蟹了
但無封號
竟然比我last minute cap到

哈 佢地可能睇緊我地留言 等我玩尻佢地

微博 故宮事件朋友你們好！現在你們還未清醒？
好吧 還罵我們香港的人請注意 我把你們的微博ID 發送去公安局 我舉報你們在微博故宮事件 煽動群眾
你們等在牢房𥚃過新年吧！我們香港還有言論自由，但是你們中國沒有！

其他覺醒的中國人，你們支持香港的心意我們心領了，萬事小心吧

天真到呢 如夢初醒
下面個啲一早醒咗 最怕韮菜有思想唔安心做韮菜個comment笑咗

領導心韭菜命
國家領土完唔完整關奴隸咩事?
轉頭愛完國又畀正義鐵拳調教

唔會啦習總自己都紅二 加上依家抄家仲有借d意架咩中國人民嘅錢就係黨嘅錢diu慘到pk

另一個mindfuck嘅支那人

輸出革命成功！

最後一個留言

改圖 改成佢係微博講 反中共反習既言論
再send去公安局 有冇得諗？

肯比醫藥費已經算好
換著個狠心啲嘅
殺咗佢同學再問家屬拎殮葬費都仲得
班權貴喺支那仲威過古代皇親國戚

Facebook

大陸狗都有失民心

這些是正式錄用的韭菜嗎

一到深夜好多正常中國人 d五毛打手應該訓緊

兄弟快啲backup轉載上微博

操中南海的心 吃地溝油的命

記得cap埋frdlist

比大家認識下佢FB d紅二代朋友
各位幫手backup 可能有意外收穫

真係估唔到支那仔會 -0-0

嘩 啲支那人敢出聲 唔怕被自殺？

朱媛隨時係上面堆friend list都唔出奇
入面紅二代 個個跑車 LV

大家幫手佢Facebook friend list 入面好多紅二代都住香港喎 大家幫手backup 佢地d相！第日係街都可以認到佢係北京領導官員個仔 跟手私了佢 我地成立個北京駐港紅二代 資料庫

del曬啦

條仆街改左名 轉左icon 好彩我backup左佢facebook list

這就是中國
故宮是國家資產，關你P事

我上面backup左 條女真係走唔出我五指山

過年可以串鳩啲藍絲親戚

下面位人兄好快就會俾人查水錶

又國足

為數唔少，不過又未去到過半，仲要睇地區。

多人就安全

威威

實名制都咁勇
不得不承認佢地要革命一撚定勁過香港個反抗力度
但可惜 比共狗洗咗咁多年腦
大家唔好彩 生在支那同香港

民憤

又幾快手

好快又見到港獨廢青上熱搜，每次有國醜就搵我地做新聞去擋

笑撚死 我地再加大d文宣 就可以connect佢地

呢個紅二代真係淫亂

Twitter 見

push

曲到圓

紅二代唔洗自己入
叫d狗自己送上門都得

留言

反正都咁有錢
點解唔買架 g63 6x6

係中國反賊食住上啫

體現了人民當家作主

紅三代>末代皇帝/多國外國總統/習大大/全國人民/法律規則/文物價值/球星
仲要理直氣壯咁同人講係休館日去故宮參加活動
休館日=權貴俱樂部日

厲害了,我的國

你估刪得多就升你職咩？

狗肉煲到會

底下班窮閪小粉紅仲日日係到支那夢
上面班人日日大魚大肉 你人工仲得幾百幾千

推

支持公安嚴正執法

班友幾幽默

3K 正皮

橫店嚟嘅

二百幾萬一架車唔撚通無特權呀？

條女張張相唔同樣 究竟邊個先係真樣

咁愛國做咩買外國車

咦仲睇到啲留言，去加速下先

泄漏蝈家機密

大驚小怪

中國人質素

點解我覺得呢件事發生係中國好正常
嘈咩姐 以為自己真係共產主義咩
中國特色社會主義咋

仲有小粉紅駁人

加速主義

佢係反賊 明顯反串緊

痴撚線有堆人係咁留文革係啱，崇拜毛澤東，啲農民都冇佢地咁蠢

梗係要p翻架陸軍一號上去la

鼓足民族主義 最後會被民族主義反噬

邊個咁快手整埋wiki

G63
咁樣沾污我架dream car

Unfair

我要開大G

自己無梗係唔鐘意

成班支蛆黨就係咁ga啦

個個都英文名扮ABC
咪又係拼音撚

好事
佢地越癲越好

故宮不如索性整條車行既遊覽路線

平民揸車入去即刻顛覆國家政權

晒命晒自己老公係邊個孫
好柒

微博屌d屁民唔睇紅綠燈
自己喺美國又不斷闖紅燈

笑到肚痛

釣魚台 南京大屠殺 藏獨 疆獨 台獨 港獨

支那狗賤過地底泥

On9因為權唔係佢手呀嘛
乜嘢logic黎
夠有人仇富 但你有冇見過有錢人仇自己太多錢架？

做一次官 可以千秋萬代都唔洗愁錢

Cap連登嗰個應該係手足黎

文革先敢殺紅二代

最底 有幽默感
有書面語 幽默 特別正

有狗頭就係反諷刺，因為唔可以直接講

完全感受到絕望

條女係新抱佢老公個老豆同阿爺都係旅遊局高層

共產主義、社會主義

權力同權利都唔識分

真正體現中國人民應該當家做主

而不是習大大

d 大陸人都咁講

反清復明指日可待

清一色iphone

咁就有d古怪
原來發生過咁多次
點解淨係今次會吹到咁大？

佢哋啲comment 好正
愈睇愈開心

香港爭取既機會已經比上一代人送走左換人民幣

趙家既事，幾時到呢班支那賤民批評

靜啦支那狗
國家有叫你地出聲咩

一個軍頭孫新抱都係特權階級
啲特權階級可能仲多過舊時清朝

幾多韭菜真心以為人民係國家嘅“主人"

睇下有冇事

唔通背後有人想開始醞釀一啲事情。

當笑話睇就好
他们一点都不值得可怜
韭菜就要有韭菜的样子
呼呼喳喳的以为自己是哪根葱？
（为照顾广大mon post狗，特意用残体字）

就算人地紅二代用benz係你身上車過
你都無聲出呀

美國勢力

原來小粉紅班人都睇緊連登
咁祝你地全家死清光

支那人好撚on9
香港加油就港獨？
咁係唔係要講中國香港加油先無事

佢哋始終心底裏都當香港人係外地人

留名睇佢地比人插

祝佢地全家中肺炎
消滅貧窮人口呀

笑撚死

京A88519

老一輩係無產階級 佢哋自己就係特權階級

有美顏相機同冇美顏相機嘅分別

扮撚晒野咩成為自己的親人 笑死

似曲

其實 有好多正常人 唔呃你

但係冇權冇錢可以點改變

權力集中左 你做乜都冇用 出多句聲都要比人拉

移民又移民唔到

咪唯有扮唔知

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

王族特權階級就係咁
用權力賺錢
點會窮

第一張相腫到媽閪咁

我諗佢地會係第一班批鬥自己老豆老母嗰堆跟住最後又俾人鬥

不嬲都覺得阿中哥哥好嘔心

兩樣佢地都冇，不用分得那麼細

人之常情
人人都想做天龍人架啦

正道

送護照笑撚到仆街

隻臭雞沾人光
講撚到自己阿爺咁

唔放你即炒之外 仲要得罪權貴
隨時要比權貴尋仇 迫害你
放左 最壞結果無左份工

支共將軍已經仆街
紅三代即係仆街之後
然後隻支那雞痴落去"沾光"
即係仆街既幾多次方
賤^賤 種

[今日新宿.札幌遊行並發動百萬簽名，twitter投票］4成幾日人 贊成日本以國賓規格招待習近平引起大反彈

佢係開國將軍何長工個孫新抱咋，如果係血親果啲可以仲放肆，薄熙來都可以隨便殺人。

「唔會俾有心人牽住鼻子
去回應呢啲政治化既問題
從而落入分化政府內部既圈套」

小粉紅：

真黃手足

good job, bro

應該係因為權力係禁字唔出得post

this is chi na人民質素高到！

終於明點解拍咁多宮廷勾心鬥角劇
原來現實都一堆皇親國戚

自駕遊大V

好撚好笑
支那人真係低賤到呢

和坤；能讓我貪這麼多的大清，我為甚麼不愛

何長工個外孫原來係支持香港
唔知依家點

明明上星期Peter係乾清宮開patry都無事
點解我打張卡就被人屌死

因為文革個陣
毛魔專殺權貴紅色家族

清一色女人

好撚pro

大批覺醒緊

呢舖柒完咪過唔到第三代囉

下面個comment 一下子點中中共死穴

老毛丶刁大試過未？
未就利害啦 佢一定係未來嘅領導人

所以係大陸做有權有勢個班真係爽爆

呢個真係震撼彈
到而家都喺度講緊
發現大量人覺醒

估計會覺醒2-3日，然後又做黨的狗

乜原來小熊維尼咁撚高？

侵侵好似190架喎

川總

大官嚟講
習近平：到故宮聽曲
葉劍英後人：天壇搞婚禮
紅色江山代代傳

有錢都不及有權

少年你太天真了

通常都全屌你250都俾唔起，再話幫你俾埋

美國洋人的二奶及女兒

醒條撚
用大奔係佢地身上車過去都無聲出呀
支那豬

人地海外好多資產
再時走佬
支那愛國賤民就

愛國
美國

內心毫無波動
以前有過幾多次“微博反了” 最後咪又係冇左下文
(佢哋既下文：del comment del ac 上門請飲茶)

思想好正確 有錢有權係大曬 兒登就係反面教材

點解係250

都係流於茂名同京a事件咁

網上屌幾句

你話香港有港豬
但中国何嘗唔係十幾億真正既豬
俾老共既民族主義綑綁住
就算俾老共如蓄牲般圈養壓逼
都要扮幸福咁陪老共發中国夢打飛機

五毛：太平洋不加蓋，放棄中國國籍只需RMB250

今日先知共產黨有特權？瞓咗70年呀

屌
狗與老百姓禁止提問

華記正能樣d fd

現在才搞清楚，有個元老叫何長工，何之孫之妻，叫高露，就是該露小宝LL

而且何是撮合習仲勛及齊心的媒人，把吸精瓶細頸瓶習禁評也扯下水了，沒何就沒習維尼，這次還真是燒得比澳洲大火更旺，牽連甚廣啊

沒想到共匪亡於故宮，亡於權力的象徵，真夠諷刺的
互聯網亡黨亡國，習維尼說中了

品蔥手足咁講

呢單野就係用黎spin wuhan sars

係真都唔奇
咁亦解釋到點解之前發生過咁多次都無人煲大
今次就煲咁大

好重口味
我食唔落

見到佢地blur左呢個樓主個名
再碌返上去睇先知咩事

3代姐
吹到個一代好似好勁咁，原來普通料，死咗30年
二代做官只係撈到副部級就收皮
北京大把人背景惡過佢哋

而且何是撮合習仲勛及齊心的媒人
拿品蔥就咁講

同一個人？個樣差咁遠既
第一個仲成個大嬸咁既樣 咁都做到空姐？

依家我驚何長工泉下有知佢有依個孫新抱會激到返生

識玩一定拉埋班狗官一齊死

收皮啦支那狗，紅二代剷平故宮都得啦
仲出聲，捉撚你坐三十年先

叫得醒嘅人

hi 支那畜
紅二代餵你們吃屎 你們也要笑着說好吃喔

互聯網亡黨亡國，其實佢自己先係搞到亡黨亡國

所以佢哋咪最愛國，同埋要洗你腦逼你愛國囉。

996賤民不得干政

維基百科：
「1939年，北京一六一中學的齊心被姐姐齊雲帶到延安，當時她13歲。1940年，齊心加入八路軍，隔年加入中國共產黨。1939年，齊心由姐姐齊雲送到當時在太行山晉東南抗日根據地抗日軍政大學第一分校（抗大）女生隊學習。於隔年冬天經抗大總校教育長何長工批准到延安學習。1941年春天進入中共中央黨校，隔年又被派到延安大學中學部學習。1943年4月，17歲的齊心被西北局抽調到綏德師範和米脂中學以學生身份開展工作，並邂逅當時的綏德地委書記習仲勛[1]。 1943年冬天，習仲勛收到抗大校長何長工的來信，何長工向習仲勛介紹齊心，說認識齊心的姐姐和父親。1944年4月28日，習仲勛和齊心成婚[2]。」

唔通甴大大仲理佢死鬼阿爺係佢老豆老母嘅所謂媒人咩tw, 有個仔做過國家旅遊局局長，可能咁樣cap 錢......

根本微博日日都有人講社會不公既事,大部份冇人理,少部份搞大都係熱門幾日就被擺平,冇一單傷到中共政權
罰完,權貴之後都會其他地方故態復萌

大陸網民反了

權力使人腐化

真心膠

係
呢樣真

蚹蛤蟈蜻

你真心了，擺到明曲啦

咁你expect佢地可以有咩下文,去故宮示威定網上再講下被人拉?
最多只可以令佢地理解下點解咁多人唔鍾意佢地既行為,唔好咁痴線咩都盲撐

覺醒完咪遲下又做黨的狗

大陸仔改圖

講緊Koala

故宮地磚殘破關你哋班兩腳羊撚事咩仲數千年來

從東華門去內部停車場
小粉紅係無份架

但依班人講返香港可能就會變返支持香港警察，之後屌我地港獨狗

我唔覺得國安勁得過香港班狗

又係京A8話唔係特權階級專用車牌都冇人會信啦

唔知有冇特別版iphone，大陸班權貴乜都鐘意同人唔同先顯得自己背景勁架。佢架AG65都要買限量版就知，佢仲要未算得上最上層班權貴喎。

講個笑話：中国国民教育

都幾明顯係曲嚟

支持紅色貴族，支那電池人

真係反了

全部都係適時出黎抖抖氣，下星期紅旗照樣升起，照樣敬禮。同得閒打下飛機一樣，話俾人知我地唔係不舉，打完聽日繼續祟拜。真係俾隻雞佢，佢都唔敢抽入，又話未婚不可發生性關係，又話驚有愛滋病......
大陸人？無得救。

別打擾我做中國夢

咪又係支持香港警察嚴正執法

唔識英文睇唔明 sor

班幹部退左休個個月都幾皮野養老金

講到中共係佢老公嘅阿爺成立咁嘅樣

推到俾習大大睇
竟然敢借古諷今
成班精神病人書又唔讀
殺死7千萬中國人嘅魔頭都叫英雄

重查錶？
直接成棟樓爆破拆卸啦

人民日報央視新聞俾人追擊

連反美撐伊朗嘅新聞都比大G團追擊

過兩日咪又當咩都冇發生過

要睇有幾多維穩費

正喎
連登有人睇 輸出革命
等同連仔睇環時一樣

咩呀，咪同小粉紅邏輯一樣，「憑咩你地可以遊行鬧政府我地唔得，咁唔公平」

教埋你 幾好

推翻特權 替警察心疼？
小心公安上門拉鳩你好過啦

係鬼國，醜既做空姐，背後可能有阿爹
靚既做空姐，背後可能有干爹

揾人入去起下底 遲d可能有用

快d send俾上次起帝吧底條team

印度低種姓女被先姦後放火燒死 村民向傳媒指受害人人格有問題 自焚謀求報復感情瓜葛 兇手家人組織遊行抗議誣告

中共文革殺埋啲大地主，死千萬人，仲得到支持，政權不倒，咪就係班地主好柒

唔緊要，轉頭就無曬評論轉發ga啦

郭文貴話2020某黨唔玩完就跳樓

近期係你地quote多左，定係網軍經費少左，定係關貿易協議事？多左咁多“反動”言論既

曱甴平幾高？比得上侵侵

who is 啊中

支那畜: 炫富? 依家要炫特權

會唔會太睇小共產黨

5毛話 條女道左歉啦 仲想點 京a8車牌有錢人就買得 唔係官黎

中南海好快變打卡點

777

賤民憑乜嘢覺得自己係國家嘅主人

因為今次唔係真3代。係外來嫁入去

中國嘅愛稱，將佢擬人化

Oic失莖失莖

前兩年條女自己POST過係何長工孫新抱啊，佢自己撻朵架。仲有唔止一次揸車入故宮啊，冇得誤會啦。佢仲有好多出位晒命既POST俾人搵到。

歡迎cap我哋